<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RRR.RationalRomance>Le roman rationnel de Rainbeau 2</RRR.RationalRomance>
  <RRR.CurrentModVersion>Version installée du mod : {0}</RRR.CurrentModVersion>
  <RRR.Overview>Chaque pion du jeu sera soit hétéro, soit bisexuel, soit gay, soit asexué. Les curseurs ci-dessous vous permettent de déterminer la fréquence relative de chacune de ces orientations. Bien entendu, le total sera modifié de manière à ce que toutes les valeurs soient égales à 100 %.</RRR.Overview>
  <RRR.StraightChance>Chance qu'un pion soit hétérosexuel (ne s'intéresse romantiquement qu'à des partenaires de sexe opposé) :</RRR.StraightChance>
  <RRR.BisexualChance>Chance qu'un pion soit bisexuel (romantiquement intéressé par des partenaires de l'un ou l'autre sexe) :</RRR.BisexualChance>
  <RRR.GayChance>Probabilité qu'un pion soit gay (ne s'intéresse romantiquement qu'à des partenaires du même sexe) :</RRR.GayChance>
  <RRR.AsexualChance>Les chances qu'un pion soit asexué (non intéressé par des relations romantiques) :</RRR.AsexualChance>
  <RRR.PolyamoryChance>Les chances qu'un pion soit polyamoureux :</RRR.PolyamoryChance>
  <RRR.PolyamoryChanceTip>Ce curseur détermine la probabilité que les pions aient le trait Polyamoureux. (Le polyamoureux, comme les traits d'orientation, est un trait "supplémentaire", et n'interfère pas avec l'attribution normale des traits. Il est fixé à 15% par défaut, bien qu'il puisse introduire des complications inattendues dans la gestion de la colonie.</RRR.PolyamoryChanceTip>
  <RRR.AlienLoveChance>Modificateur pour la romance inter-espèces :</RRR.AlienLoveChance>
  <RRR.AlienLoveChanceTip>Ce curseur détermine la probabilité que les pions soient intéressés par les pions d'autres espèces. (Évidemment, ce paramètre n'a d'importance que si vous jouez avec des races extraterrestres dans votre jeu). S'il est fixé à 100 %, les pions auront autant de chances d'essayer d'aimer des membres d'espèces étrangères que d'aimer des membres de leur propre espèce. S'il est fixé à 0 %, les romances inter-espèces ne se produiront jamais.</RRR.AlienLoveChanceTip>
  <RRR.DateRate>Taux de base auquel les pions proposeront des dates :</RRR.DateRate>
  <RRR.HookupRate>Taux de base auquel les pions proposeront des rencontres :</RRR.HookupRate>
  <RRR.BigotCorrectionRate>Taux d'attrition des misogynes et des misandres :</RRR.BigotCorrectionRate>
  <RRR.BigotCorrectionRateTip>Ce curseur détermine la probabilité que les pions soient intéressés par les pions du sexe qu'ils détestent. S'il est réglé sur 100 %, le pion ne sera plus orienté vers le sexe qu'il déteste.</RRR.BigotCorrectionRateTip>
  <RRR.PolyamorousDebuff>Activer le débuff polyamoureux dans une relation monogame :</RRR.PolyamorousDebuff>
  <RRR.PolyamorousDebuffTip>Cela détermine si le pion polyamoureux recevra un affaiblissement de l'humeur s'il est dans une relation monogame.</RRR.PolyamorousDebuffTip>
  <RRR.NeedContact>Activer le besoin expérimental "Besoin de contact</RRR.NeedContact>
  <RRR.NeedContactTip>[EXPÉRIMENTALE] Crée un nouveau besoin nécessitant un contact humain.</RRR.NeedContactTip>
  <RRR.GenerateSexualities>Donner à tous les pions une sexualité par défaut :</RRR.GenerateSexualities>
  <RRR.GenerateSexualitiesTip>Cela détermine si RR donnera des sexualités aux pions. D'autres traits comme Polyamoureux, Fidèle, et Philandre peuvent toujours être générés.</RRR.GenerateSexualitiesTip>
  <RRR.PolyamorousNewPartnerChance>Polyamoureux Nouveau Cherche Amoureux Coefficient :</RRR.PolyamorousNewPartnerChance>
  <RRR.PolyamorousNewPartnerChanceTip>Cela détermine la vitesse à laquelle les pions polyamoureux chercheront un autre amant lorsqu'ils sont actuellement dans une relation. Augmenter pour créer facilement plus de relations.</RRR.PolyamorousNewPartnerChanceTip>
  <RRR.polyamorousLoverAttachment>Coefficient d'attachement polyamoureux :</RRR.polyamorousLoverAttachment>
  <RRR.polyamorousLoverAttachmentTip>Cela détermine le taux auquel les pions polyamoureux restent et ne cherchent pas un autre amant lorsqu'ils sont actuellement dans une relation.</RRR.polyamorousLoverAttachmentTip>
  <RRR.secondLovinCoefficent>"SecondaryLovinChance" Coefficient :</RRR.secondLovinCoefficent>
  <RRR.secondLovinCoefficentTip>Il détermine le taux auquel les gages sont attirés par un autre gage.</RRR.secondLovinCoefficentTip>
  <RRR.hookupMaxRange>Distance maximale de demande de branchement :</RRR.hookupMaxRange>
  <RRR.hookupMaxRangeTip>Cela détermine la distance maximale à laquelle les pions essaieront d'entrer en contact avec un autre pion. Plus besoin de traverser la carte pour se faire rejeter (ça fait mal).</RRR.hookupMaxRangeTip>
</LanguageData>
