<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <RRR.RationalRomance>Rainbeau's Rationale Romanze 2</RRR.RationalRomance>
  <RRR.CurrentModVersion>Installierte Mod-Version: {0}</RRR.CurrentModVersion>
  <RRR.Overview>Jede Spielfigur im Spiel ist entweder heterosexuell, bisexuell, schwul oder asexuell. Mit den Schiebereglern unten können Sie die relative Häufigkeit jeder dieser Orientierungen bestimmen. Natürlich wird die Gesamtsumme so verändert, dass alle Werte 100% entsprechen.</RRR.Overview>
  <RRR.StraightChance>Chance, dass ein Bauer heterosexuell ist (romantisches Interesse nur an Partnern des anderen Geschlechts):</RRR.StraightChance>
  <RRR.BisexualChance>Chance, dass ein Bauer bisexuell ist (romantisches Interesse an Partnern beiderlei Geschlechts):</RRR.BisexualChance>
  <RRR.GayChance>Chance, dass ein Bauer schwul ist (romantisches Interesse nur an gleichgeschlechtlichen Partnern):</RRR.GayChance>
  <RRR.AsexualChance>Chance, dass ein Bauer asexuell ist (uninteressiert an irgendwelchen romantischen Verwicklungen):</RRR.AsexualChance>
  <RRR.PolyamoryChance>Chance, dass ein Bauer polyamorös ist:</RRR.PolyamoryChance>
  <RRR.PolyamoryChanceTip>Dieser Schieberegler bestimmt, wie wahrscheinlich es ist, dass ein Bauer die Eigenschaft Polyamorie hat. (Polyamorie ist, wie die Orientierungseigenschaften, eine "zusätzliche" Eigenschaft, die die normale Zuweisung von Eigenschaften nicht beeinträchtigt. Sie ist standardmäßig auf 15% eingestellt, obwohl sie unerwartete Komplikationen bei der Verwaltung der Kolonie hervorrufen kann.</RRR.PolyamoryChanceTip>
  <RRR.AlienLoveChance>Modifikator für speziesübergreifende Romantik:</RRR.AlienLoveChance>
  <RRR.AlienLoveChanceTip>Dieser Schieberegler bestimmt, wie wahrscheinlich es ist, dass Spielfiguren romantisches Interesse an Spielfiguren anderer Spezies haben. (Die Einstellung ist natürlich nur von Bedeutung, wenn Sie tatsächlich mit fremden Rassen in Ihrem Spiel spielen). Bei einer Einstellung von 100% ist die Wahrscheinlichkeit, dass ein Bauer eine Romanze mit einem Mitglied einer fremden Spezies eingeht, genauso hoch wie die Wahrscheinlichkeit, dass er mit einem Mitglied seiner eigenen Spezies eine Romanze eingeht. Bei 0% wird es nie zu artübergreifenden Romanzen kommen.</RRR.AlienLoveChanceTip>
  <RRR.DateRate>Basissatz, zu dem die Bauern Termine vorschlagen werden:</RRR.DateRate>
  <RRR.HookupRate>Grundpreis, zu dem die Bauern Anschlüsse vorschlagen werden:</RRR.HookupRate>
  <RRR.BigotCorrectionRate>Misogynist/Misanderist Gehasstes Geschlecht Attrationsrate:</RRR.BigotCorrectionRate>
  <RRR.BigotCorrectionRateTip>Dieser Schieberegler legt fest, wie wahrscheinlich es ist, dass Bauern romantisches Interesse an Bauern des von ihnen gehassten Geschlechts zeigen. Wenn er auf 100% gesetzt wird, ist die Neigung des Spielers nicht mehr auf das von ihm gehasste Geschlecht gerichtet.</RRR.BigotCorrectionRateTip>
  <RRR.PolyamorousDebuff>Polyamorie in monogamer Beziehung als Schwächung aktivieren:</RRR.PolyamorousDebuff>
  <RRR.PolyamorousDebuffTip>Dies bestimmt, ob die polyamore Figur einen Stimmungsabschwächungseffekt erhält, wenn sie in einer monogamen Beziehung ist.</RRR.PolyamorousDebuffTip>
  <RRR.NeedContact>Experimentelles Bedürfnis "Kontakt benötigen" einschalten</RRR.NeedContact>
  <RRR.NeedContactTip>[EXPERIMENTAL] Schafft ein neues Bedürfnis, das menschlichen Kontakt erfordert.</RRR.NeedContactTip>
  <RRR.GenerateSexualities>Gib allen Bauern standardmäßig eine Sexualität:</RRR.GenerateSexualities>
  <RRR.GenerateSexualitiesTip>Damit wird festgelegt, ob RR den Spielfiguren Sexualitäten zuweisen wird. Andere Eigenschaften wie Polyamorous, Faithful und Philanderer können weiterhin erzeugt werden.</RRR.GenerateSexualitiesTip>
  <RRR.PolyamorousNewPartnerChance>Polyamorous New Lover Seek Coefficient:</RRR.PolyamorousNewPartnerChance>
  <RRR.PolyamorousNewPartnerChanceTip>Dies bestimmt die Rate, mit der polyamore Bauern nach einem anderen Liebhaber suchen, wenn sie gerade in einer Beziehung sind. Erhöhen Sie, um leicht mehr Beziehungen einzugehen.</RRR.PolyamorousNewPartnerChanceTip>
  <RRR.polyamorousLoverAttachment>Polyamouröser Bindungskoeffizient:</RRR.polyamorousLoverAttachment>
  <RRR.polyamorousLoverAttachmentTip>Dies ist ausschlaggebend dafür, wie oft polyamore Paare in einer Beziehung bleiben und nicht nach einem anderen Liebhaber suchen.</RRR.polyamorousLoverAttachmentTip>
  <RRR.secondLovinCoefficent>Koeffizient "SecondaryLovinChance":</RRR.secondLovinCoefficent>
  <RRR.secondLovinCoefficentTip>Dies bestimmt die Rate, mit der ein Bauer von einem anderen Bauern angezogen wird.</RRR.secondLovinCoefficentTip>
  <RRR.hookupMaxRange>Max Hookup Request Entfernung:</RRR.hookupMaxRange>
  <RRR.hookupMaxRangeTip>Dies bestimmt die maximale Entfernung, die Bauern noch versuchen werden, sich mit einem Bauern zu verbinden. Keine Notwendigkeit, über die Karte zu gehen, nur um abgewiesen zu werden (fühlt sich schlecht an).</RRR.hookupMaxRangeTip>
</LanguageData>
